發現個溫書大法

打完j之後個人特別清醒
恍惚進入左賢者模
就拎果短短1分鍾黎溫書
好過你溫成日
唔信既手足可以try try

玩撚死我咩。。

我開考前打個丁仲好啦

傻閪

一分鐘學霸

Ching 識野

我鐘意溫書前痾屎

各位手足想改善成績可以try try